其實加息係打嘴炮？

如果唔加？今晚買道指跌值唔值搏？

恆指今日收市估升10點

香港政府學生貸款以往跟足黎加減息
但係6月1日起佢減咗0.026
有咩玄機自己參透